遭虐打致死5歲小妹妹臨臨設靈

下午5時許，臨臨多名親友抵達殯儀館佈置靈堂，葬禮採道教儀式進行，靈堂中央放置臨臨生前一張穿著紅色上衣，面帶微笑的照片，橫匾放置「永遠懷念」四個大字。
靈堂佈置簡約，放置多個淺黃色百合花的花籃，當中臨臨生母所送的花籃放於靈堂正中央，上放「陳瑞臨愛女安息，媽媽痛輓」紙牌，旁邊則有臨臨外公外婆及二叔等多名長輩親友送贈的花牌。
供桌上除放置鮮果，亦有零食，益力多等零食，以及多個卡通人物迷你兵團的公仔，至於臨臨生前就讀的屯門路德會富泰幼兒園亦有家長送來花牌致祭，入夜後親友陸續到來致祭，其間多名年長親友哀傷痛哭，需由其他親友擁抱安慰。

Rip

2013－2018

RIP

rip

人已死，應安排如何治罪

1 like = 1 prayer

R I P
\l/